科斯又名科斯姆到底是誰？是否真有其人？

未聽過個名 ？

定係動畫名黎

無玩過畢幫？

bloodborne

無呀

好打極有限

vivi 又名 vivi tam